[秒回]召集悶人傾計/9up

日日返工悶到核裂 留底TG 吹水又好咩都好
返工時間應該都做到秒回

推阿 就死啦

反而返工可以秒回 巴打乜工咁爽

added